{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016373",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "코코로팡"
    },
    "text": "個人ベーカリーカフェです。 当カフェでは、天然酵母を使用して当日生産した製品を当日販売しております。 当カフェでは様々なメニューを提供しています。 イェサンアップルパイは4,000ウォンで購入でき、塩パンは3個セットで購入できますが、これは5,000ウォンです。 ココベアは3300ウォンで、ウサギ食パンは4800ウォンで販売しています。 また、オニオンパンは6,000ウォン、バゲットは6,500ウォン、ヌネティネスコンは4,000ウォンで販売します。 そしてクリームチーズバゲットは5,000ウォン、クリームチーズイチジクライ麦は5,500ウォン、ソーセージドルドルは3,800ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当カフェのメニューは何ですか？",
            "answer": "当カフェではイェサンアップルパイ、塩パン、ココベア、ウサギ食パン、オニオンパン、バゲット、ヌネティネスコン、クリームチーズバゲット、クリームチーズイチジクライ麦、ソーセージドルドルなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イェサンアップルパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "イェサンアップルパイは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンは何個セットで販売されていますか？",
            "answer": "塩パンは3個セットで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ウサギ食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウサギ食パンは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オニオンパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "オニオンパンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "バゲットは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌネティネスコンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヌネティネスコンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズバゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズバゲットは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズイチジクライ麦の値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズイチジクライ麦は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソーセージドルドルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソーセージドルドルは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 351
    }
}